求無痛、快捷方便自殺方法

已經好厭世
生存就係不停被人傷害
比人落井下石

有時甚至覺得人類根本唔應該出現係呢個世界
好憎自己都係人類

希望唔好有下世

唔好死呀

老死

認真post

食哂好耐以前醫生開比我嘅抗抑鬱藥有無得諗

想快又要痛
想無咁痛 但係都係痛又好慢

屌你老味，噤有決心死咪自己找方法，上連登開po托柒
想巴打犯法咩

我岩岩都經歷完重創
有一刻都真係好想死
雖然唔知巴打咩事
但係呢個世界無野係無可能
試下為自己做多小小野先再去諗呢樣野啦
雖然我都好痛

what happen

巴打你需要既係一個發洩既途徑
相信呢到好多人願意做你樹窿
人類雖然好醜惡，但人係比你想像中頑強
生存比起死亡更需要勇氣
試下向連登仔傾訴，一定會搵到支撐你既人

多得有你啲咁既人，本來唔絕望都變左絕望啦

建議你睇seven pounds

諗過幾種
不過始終同好似就咁瞓著有段距離
所以無實行一弓

你個文青group 呢？
唔問下d文青？

如果係為女既，捱下捱下就會過

考差佬再吞槍

大量安眠藥+燒炭應該係最舒服又平嘅方法

死亡點睇都比生存恐懼，唔通樓主人生真係好委屈，只能通過死亡黎證明自己嘅不忿同人生價值?

有勇氣自殺，但冇勇氣生存。

除非樓主真係好有骨氣非自殺不可，如果唔係，好似懦夫咁生存其實都唔係D 咩壞事，畢竟每個人能力有限。

又係你呀巴打

去之前留底字條話自己冇上連登，費事有俾D 垃圾傳媒抄作！多謝合作！

頂硬上

跳樓應該最快捷，一接落地基本上即時 ，如果空中解體仲隨時連零點幾秒既痛都無，但要行出個步係好難。

都係個句，唔好自殺，真係要跳既講定時間地間等大家迴避，可能有巴打想拍片比蘋果賺一筆。

最後我選擇左吊頸，不過朋友報左警先救返

我真係有做到，咁仲算唔算attention whore

利申 留院一晚覆緊post

巴打，唔好咁做，本人認為自殺極之on9同白痴既事情，咪撚諗傻事呀